巴打點睇另一半人工高過自己？

特別係另一半學歷比自己低
但係因為讀既科比較專業
所以人工高過自己

例如自己係碩士，但係揾25k；另一半係degree，但係揾30k

到底會點諗

做雞 3萬蚊，
油站職員 1萬蚊

有人接受到另一半做雞咩

今日白色

睇開啲
呃下自己搵幾多唔重要, 最重要一齊儲嗰份錢一樣

會唔會開聯名戶口？

有冇人有呢個問題
定係個個都高人工過女朋友/老婆

冇女朋友/老婆又點計？

你條女係 呀 三萬蚊 過夜呀

另一半人工高過我
不知幾好，唔洗為錢煩

btw，其實佢連學歷都高過我

我搵20k，女友45k

男既係車神

男嘅送豆腐炸

有聲有畫面

會唔會自卑

幾好
女朋友可以幫手交租請下我食飯
大家搵番嚟嘅錢咪又係用番喺大家度
面子其實真係好小事
女方唔介意的話我都唔會介意
利申：女朋友搵多我一倍有多

有咩好介意 on99我不知幾想
最好佢養埋我

你用錢去衡量一個人既價值已經on9，難得佢搵多d，你唔洗養佢之餘，分分鐘佢養返你轉頭咪仲爽

利伸：搵多老婆10K

唔會
朋友經歷話俾我知唔好

可以答另一半收入係零

我又唔洗佢養
有乜好自卑